@inproceedings{Petit-Corro:TALN:2022,
    author = "Petit, Alban and Corro, Caio",
    title = "Un algorithme d'analyse s\'emantique fond\'ee sur les graphes via le probl\`eme de l'arborescence g\'en\'eralis\'ee couvrante",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : conf\'erence principale / Travaux originaux",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "225-234",
    note = "A graph-based semantic parsing algorithm via the generalized spanning arborescence problem",
    abstract = "Nous proposons un nouvel algorithme pour l'analyse s\'emantique fond\'ee sur les graphes via le probl\`eme de l'arborescence g\'en\'eralis\'ee couvrante.",
    keywords = "Analyse s\'emantique, analyse fond\'ee sur les graphes, optimisation combinatoire.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2022/2260.pdf"
}
